
**Метод объединения цен**

https://bitbucket.org/alexmelyon/csi/src/41cc1366e78821a5544bc55d0b39463b5f25182b/src/main/java/com/github/alexmelyon/csi/PriceMergerServiceImpl.java
  
    public List<PriceItem> merge(List<PriceItem> src, List<PriceItem> dst) {

Каждый продаваемый товар, имеет свою цену. Цен у товара может быть несколько, каждая цена имеет свой номер, принадлежность к отделу, период действия и значение в валюте. 
	В базе данных для каждого товара хранится история цен. В один момент времени может действовать только одна цена из цен, с одинаковым номером и отделом. Обычно товар продается по первой цене, вторая, третья и четвертая могут используются для применения скидок (т.е. сработало условие скидки, товар будет продан по цене номер 2). Касса может обслуживать какой-то отдел, тогда она будет использовать при продаже цены указанные для этого отдела.

Правила объединения цен:
если товар еще не имеет цен, или имеющиеся цены не пересекаются в периодах действия с новыми, то новые цены просто добавляются к товару;
если имеющаяся цена пересекается в периоде действия с новой ценой, то:
если значения цен одинаковы, период действия имеющейся цены увеличивается согласно периоду новой цены;
если значения цен отличаются, добавляется новая цена, а период действия старой цены уменьшается согласно периоду новой цены.
	
Метод в качестве параметров получает коллекцию имеющихся цен, новых цен и должен вернуть коллекцию объединенных цен, для дальнейшего сохранения в БД. 

Пример полей класса «цена»:  
long id; // идентификатор в БД  
String product_code; // код товара  
int number; // номер цены  
int depart; // номер отдела  
Date begin; // начало действия  
Date end; // конец действия  
long value; // значение цены в копейках  
